想搞個新年派利是畀我活動

有興趣留tg 謝謝！

我想派呀！
但我未結婚🤔
呀 我連女朋友都無呀.. 哈哈

大個啦

一份心意 未結都可以派

大個都要用錢㗎

我留ig比你啦
Ig youdontcome

dm咗你

都無

你睇多次啦